河北多人燒「潔淨煤」中毒亡。 官方：煤和爐具品質合格

【河北多人燒「潔淨煤」中毒亡】
【官方：煤和爐具品質合格】

河北政府去年出於環保考慮，強制民眾棄用散煤，改以「潔淨煤」取暖，但之後各地相繼有人燃燒「潔淨煤」後一氧化碳中毒身亡，更有醫院一天接收30多位一氧化碳中毒患者。

唐山有村民指，改用「潔淨煤」的第一天，23歲的兒子就在睡夢中離世，發現時嘴角流血、有沫，法醫口頭稱「八成是煤氣中毒」。但由於沒有正式驗屍報告，村委拒賠償，「先頭說給我解決，後來改口說沒有證據」。

當地政府落村排查後，指「潔淨煤」和爐具質量合格，但要求加強爐具通風設施，並加裝一氧化碳警報器。

官方；「潔淨煤」當然合格，不過你班窮人唔合格姐

好似上年年尾先見到呢啲新聞

幾潔淨
低端人口又少左

係

河北多人燒潔淨煤中毒身亡 當地政府稱品質合格
2019-12-15 14:42 中央社 / 台北15日電

最鐘意睇支那人俾人割韮菜出牆做小粉紅啦你班蟻民香港去中國買樓有優惠係割你韮菜呀，同中共一齊割你呀mon po小粉紅，吹咩

習總落左order 2020 全面消滅貧窮

好出奇嗎？

做咗咁多嘢，中國終於達到全面小康社會嘅水平

少少常識都冇

態度正確！

今次真係河北農民

以為old news
原來good news

可能人地燒呢d唔開窗通風

原來之前有報過
我岩岩先係有線中國組睇到呢單野

喺潔淨低端人口呢方面唔止合格 直情滿分

潔淨煤用黎潔淨人口，品質真係合格喎

河北=正統支那。

清理低端人口方法之一。

幫社會潔淨

今次終国宮方又真係冇錯到
燒乜都會有一氧化碳 問題係通風唔得

人唔合格

環保環保環保環保環保環保環保能

一氧化碳警報器
支那製造幾多出口外國

河北居民沒有依照說明書正當使用

exca7ly

全支那最多殺人犯既地方

合格、唔死、安全

三個情況

燒煤會死，咁當然證明d煤同爐係正常啦

潔淨煤幫地球除污

有毒氣體無毒

淨化支那低端人口

咪係. 又唔識字, 識字果D又唔睇清楚說明書

D人唔合格

淨化社會

窮人先會中毒 有錢點會中？

死多d

諗起啲舊式熱水爐

習大大完美表現如何有效收窄城鄉差
不過始終係人名一條，都有啲替班鄉民可憐

成功潔淨你班低端人口緊係合格啦

妖晨早流流狂打錯字

習大大完美表現如何有效收窄城鄉差距
不過始終係人命一條，都有啲替班鄉民可憐

清潔低端人口咁癲

班友唔開窗又真係唔關人事

但係以前燒左咁多年都冇事，而家轉咗之後死咁多人，就算啲煤冇問題，政策執行上都極有問題啦....

所以侵侵咁鍾意clean coal

成功爭取河北居民脫貧

你叫班官燒轉頭又話你歧視

可能個功效本身就係潔淨啲低端人口
或者係啲人唔合規格

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

太乾淨，支人頂唔順，能怪誰😁

真正原因 毒媒

人均GDP又上升

真係潔淨
流少少血就死

啲煤氣收咗美國佬錢架屌

又開始清除低端人口

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

所以抵死

煤同爐都合格
係低端人口唔合格呀

潔淨煤多雜質，並容易產生更大量一氧化碳

拉

擺到明利益輸送既野

清完人口再賺埋錢 一舉兩得

Thanos

冇跟說明書

潔淨人口煤 符合商品說明條例 無改錯名喎

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未